# Site NSI

Ce dépôt contient les sources de mon site destiné à mes cours de NSI, situé à l'adresse [https://nsi.flallemand.fr](https://nsi.flallemand.fr).

Le site n'est pas hébergé par GitLab, ce dépôt n'est destiné qu'à la sauvegarde et au partage.
